各位手足記唔記得之前wannaone 港場發生單私生飯事件

好似話有私生飯同偶像一齊上機
點知臨起飛嘅時候 突然話要求落機
事後因為安檢問題 班機delay左成個鐘

雖然只係話個別事件
但係如果同時發生 後果真係不堪設想㗎🙏🏻
希望大家不合作運動期間
唔以為只係買一兩張機票千幾兩千蚊求其玩下就算
搞到其他要趕著返屋企嘅人
損壞香港聲譽
癱瘓國際機場
你地要好好記得私生飯個教訓
千祈唔好重道覆轍啊

牙鴨？

禾鴨

曲直難分

準備去機場購物

我直

好耐冇見娛樂台傻鳩開post 感動
出面啲po太正經

收皮啦我屌你老母

終極回帶和你飛

五毛唔係好gay 走得太前